波台警員名單大公開 v1.0

港X之父：港島總區指揮官

鳩硬冇XX：灣仔警區總督察(刑事)

D.Daxxt：沙田警區高級督察

H_Lozxxo

致命XX拉

佩雷XX席（圖右）

心軟XX硬

一齊反樓主

樓豬我屌你老母親

你做狗都要做隻sorry狗

收爺啦毅進仔

尋狗tg channel，大量個人資料流出，強烈讉責！！

千其唔好組團青衣探柏林老母，九龍塘探柏林
個channel有詳細地址 好不安

點似你人都敢殺咁撚威啊

肉酸警犬

另外樓主換好衫 準備有人上門啦

上邊有幾張係假（我係假）
有d係真 樓主以為玩真真假假 就可以混幾張真料入去

Oxxxxx 豬腦

友善的豬肉

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

因為你無咁高級

無nben?(公共關係科）

樓主警員編號：13981

夢sir 25自己手足

佩雷XX席（圖右）

夢sir

小柏林呢

個張相真係

最尾果張

冇我

死撚開啦挫敗狗

港父冇否認

樓主點知佢地係狗？

據消息人士透露

佢25自己手足

Push

大家好我係陶輝

好彩冇我 波台狗真係好25

因為你仲未考到

樓主玩大左了

準備著草去搵黃台仰

721 見
推

唔理真唔真

我報定警先

辭左職

豬腦sir係真的

圖右

你冚家剷。

你咪警察囉報乜警

好野
阿sir做野唔洗我地教

希望拉哂上面d會員

保住 nben 先 佢最重要

佢負責係巴士度放針做人流管制

25靴

和解ok?

好波

上咗熱門 全連登都知你班仆街打香港市民

屌 不如波台合拼寵物台啦 咁撚多狗

發過夢唔敢係波台開po了

反樓主

支持

👍🏻

我無睇過

各位手足，請問如果我block左佢地，我會睇唔到佢講野，咁另一方面，佢睇唔睇到我講野架？

你試下

完全封鎖就睇唔到佢地講野
而佢地睇到你
樓主玩膠除咗最後一個係真

佢無block你 咪睇到你講野囉